[PS4] Final Fantasy VII Remake [集中討論區 - 13]

FF7 Remake 今日出左啦 實體版同數位版 你拎左貨未呀??
預購特典(適用於所有實體版及數位版)：
召喚魔晶石「小陸行鳥」DLC

1ST CLASS EDITION：$2680HKD

DELUXE EDITION：$638HKD

預訂贈品 : 神羅公司員工ID卡與收納鐵盒一個

數碼版傳送門 :

未買既巴絲 比多條預告你 睇埋就去買啦

大家劇透唔該4層加密
by 巴打 AIMAR

大家劇透唔該4層加密

AIMAR巴

謝謝， 想問氣掛， 祈禱同連結手鍊可以去邊刷
石唔夠位放

又一個post

Tifa宇宙第一

格鬥家風推廣

我得閒重玩會整曬三套衫嘅gif

雖然白金左,
如果佢有換衫 DLC 的話,
我會再玩多次瘋狂cap圖

wiki 寫話初日(2016年11月29日)500萬,
首一個月600萬,
2018年1月 700萬,
2018年9月 810萬,
2018年11月840萬,
最終 890萬

就咁睇, 佢後勁都唔弱嘅

15賣咁多都要蝕離場
咁ff7r要賣幾多先有賺

2018果啲係咪royal版黎？

大家有冇研究每個角色點配珠係最好

皇家版 2018年3月出,
我諗應該係喇

我玩Tifa ATB石+時間

氣掛同祈禱唔知有無上限
我自己就3粒祈禱 3粒氣掛
至於連結手鍊好似得一條

有蝕咩 只係個朵爛撚曬
我記得15銷量好似係排ff最高

洗錢唔代表每一蚊都放落整game度
ff15空波滑行最少6年
寫engine
推倒重整

個開發費高到on9

有巴打睇左財報話蝕37億羊

祈禱冇上限 每次打第8定9章個怪盜支線開寶箱個位都有1粒

Atb石都有好多粒喎，你指邊粒

氣掛同祈禱應該無上限，但要做支線任先拎到。

條連結手鍊好似得一條，如果要多個位，就要放棄物魔防。

有37億特別損失, 蝕到要 cut DLC

佢蝕咁多主要係開發時間太長

姐係整個陣用得太多錢

唔係話蝕到要中止dlc止血咩

寫engine
重整又重整
頭幾年係漫無目的咁白做

FF15又電影又動畫又同乜乜乜合佢乜乜物物
都唔知真係有幾多錢係用嚟開發遊戲

講起上黎,
呢集都試過一次推倒重來

用左10年開發
又整新engine
中間好似又砍掉重練過
你話唔蝕就奇

Dlc依家實際出左幾多個
3子加online?
我記得佢出完game無耐好似公佈左個幾年計畫出黎

整太耐 十幾年之間洗費
計劃預定目標最少都過千萬
仲未計屌到仆街要整DLC同royal賺唔返本

早期有段trailer玩潛入, 真係嚇撚死

我得兩粒

我相信2輪dlc plan就算賺唔返37億，都可以稍後挽回返件事

佢cut dlc果下真係代表佢痛到招牌不保由佢有個污點都唔在乎了

se個格有得救佢實夠，ff13出到lighting return評價先叫好返d，ff14直接整過隻，佢個風格就係落重本都要攪返正個招牌，但ff15 cut dlc 呢單野可以話蝕到跪

最閉係整完新engine
其他game又唔用
好心學下隔離capcom

簡單講FF15就係搞咁耐搞咁多野
最尾得900萬銷量回唔到本嘅垃圾

今集既珠種類其實佔左原作幾多%?
我記得原作有重力珠

環保撚CAPCOM
遊戲界雪崩

咁CLOUD 另外2間 分別係點
按摩揀3000 係其中一間?
咁最後一件?

btw 想問 屬性石全game最多咪可以拎2粒 範圍石係1粒
(計埋hard mode)[/quote]女代理人係 經營商店+3000
最後一件係2邊都唔解
大範圍1 屬性2
好似係[/quote]
點係兩面都唔解
唔係都要用 山姆同邪骨店對話咩?

仲有艾丁
原本話仲有露娜 龍騎女 最後整個王子版真結局

好似話原因係個戰鬥系統比較岩用UE4整

你接左任唔做就得 直接翻去搵艾麗絲

只是一場夢

計整完engine 地圖翻用, sega 人中之龍個神室町翻用n次, 仲要出多隻人中木村都係用番神室町

都好ge 佢搞爛ff15知死好過佢搞爛ff7

其實水晶引擎個效果係唔錯既，ff15 openworld 平均fps都比ue4既ff7re 高，而且畫質冇好大既落差感受

可以調整成本高，或者真係用到有陰影，股東指定black list，主推人失勢之類，先唔再用

事實係整得engine就要用盡
唔係就比錢算吧啦搞咁耐

所以人中咪做到1年1集

紫色嗰啲

下集open world可能轉engine?

寫完個engine得15一隻用
FF7R都係用翻unreal

please don't open world
btw 整open world就用返啦又整

可能FF16會用嘅

反而好奇想知最新個集會唔會用返夜光引擎

如果 FF15 成功的話,
相信 FF7 會有
貧民區大電視賣某某牌子廣告
上層會見到某某牌子廣告板
潛入神羅大廈係用某某牌子名車
支線任務係帶囡囡去買某某牌子嘅裙

唔好整得咁過份都接受到

覺得佢唔會整open world

其實你睇返個 opening 就知魔晃都巿出面係極荒蕪,
如果做 open world 真係無野好玩

ff7re唔獨佔依家起碼多一倍銷量
sony究竟比左幾多錢

我其實都想佢繼續好似今集咁
但好多人都估open world始終原著有得比你走黎走去

人中engine個物理系統其實幾差，行過撞到啲嘢飛上天
除非人物大特寫好似之外

咁咪易整open world

獨佔1年姐

係，我撈亂左，係夜光引擎

但係新果集又新技術，應該唔寫過個都要大執

其實最精就真係好似sega同capcom咁，整左引擎就用盡佢渣渣臨係咁出game，雖然個type可能變化唔到幾多，但都慳左個成本先

下集點會唔open world

一係就ff10果種揀地方既地圖，一係就ff12mnrpg式荒野大地圖，唔好搞ff15 open world

1年都過曬爆發期啦

我覺得好似以前零式個種大地圖比你入個地方再整細節咁正路d

姐係sony比得肯定多錢過x2銷量lo

未必
sony比錢應該都係開發緊個陣比左
我諗se都估唔到出黎會炒冷飯大成功

求其路過見到啲FF7re文都有人叫重製CC
希望SE肯搞啦

真係唔好openworld，有gta rdr2 tw3 既質素既openworld係講緊6至10年開發，又易攪柒，又有劇情演出唔順既硬傷，真係等個孫燒俾我玩咩

點會估唔到 只係SE無損失
佢推遲啲出PC 等嘅人會照等
分分鐘有人PS4 PC買兩次

應該有既，不過十年後出就差唔多

以前好多都係咁，不過近年好似無乜見過呢類型嘅game

出曬成個ff7都咁好賣嘅話你方佢唔會整埋cc

15 open world有咩咁差

會比人屌冇都冇

佢整......
十年後

FF7 大好多

你唔覺好空洞咩?
一路上咩都冇, 剩係有d一式一樣既npc彈出黎叫你修理部車或者做其他無聊事

問題係FF15嗰種open world要整好耐

得個大字, 乜都無,
地圖又設計得唔算有特式,
由 A點去 B點可能要坐 10分鐘車先到,
唯一好處係有自動駕駛,
其間可以去下廁所, 碌個杯麵食下

田田都走鳩左了
未走都話可以開多條line

依家開始計十年… 都唔知出完成個ff7未

咪就係鼓勵人食杯麵

咁都可以搵人接手嘅 不過算吧
佢要整就會放埋落成個FF7Re計劃到
到第3集出都無風聲即係無

如果ff7咁整咪食完麵痾埋屎都未得

坐住 Audi 嘅車, 食住日清嘅杯麵
原來又係廣告行銷手法

坐飛機啦仲坐車咩

有邊隻open world去好遠唔洗十分鐘快速傳送又個個都有

唔介意俾佢搵兩次錢
高清移植 之後好幾年後再remake

佢唔賣廣告蝕得仲再甘d

同rdr2差唔多，係佢啲內容唔吸引，當然加多啲內容梗係好

屌你FF7坐車架咩? 梗係坐陸行鳥架嘛

講起ff15架飛車又係on9
著落降唔岩位會爆炸直接game over
我dklm, 次次飛之前都要save定先

好地地車就車啦 整到識飛已經on9

整到識飛又真係幾正ge
但降落真係on9

open world
車程咁耐，cloud同tifa做咩消磨時間好呢

整埋錫菲羅斯傳，講佢英雄事蹟

人地叫追跡龍

如果想打final boss容易d
係咪最好Ch 14刷lvl升石？

睇死佢地兩個都係鳩坐

真係唔好搞open world
要做得好就拖長開發時間
一係XV咁大而無當，吃力不討好
一係好似KH3個海咁，煩撚到癲

Cloud: 鳩坐
Tifa: 慢慢挨埋去

主動坐上去搖

陸行鳥: 咪撚搖啦

cloud心諗: 係咪太逼 咁我坐過啲啦

乜都冇咁樣好咩唔好咁啦

唔一定乜都冇嘅
依家原作5個鍾都變左50個鍾

古留根尾鬥技場間屋變型後狂彈刀點打？

原版出城後就係open world，之後仲會坐飛船，唔知remake仲會唔會保留

唉，都2020，點解仲有人認為好game一定要openworld，或者openworld先好玩

其實openworld神話一早打破哂啦，就咁睇最top，成就同商業成果最勁既goty
2017年botw憑最強openworld之名拎左之後
都已經唔係openworld既世界
18係戰神
19係隻狼

都唔係openworld，而又有幾多隻game，幾多間開發室做到botw既效果出黎

rdr2，gta，th3呢d首屈一指既，又係唔係話整就整到

而且雖然openworld夠自由，但缺點亦都好明顯，劇力唔得集中，機能分配緊張，打造耗時，地圖高低差部落分佈之類要有足夠規模，事件分佈同安排邏輯要講天分

攪到開發既人唔能夠專注於動作，戰鬥同演出，呢兩年遊戲界已經證明左openworld唔係唯一最佳展現遊戲既方式啦

都唔明做咩咁恨openworld

戰神應該算係open world?

好似ffx咁，開頭線性，最尾俾你坐飛空艇返之前嘅哋方執下漏仲好

唔算，佢既地區係按劇情拓展

最後你通街走都係要經高中樞既傳送黎切換地圖
佢只係類人中既圍璃地圖，而game定位官方講到明arpg

因為爆機之後都仲有野玩
keep住更新就有無限可能
最緊要係可以同tifa環遊世界
不過se應該冇咁既實力
唔做爛劇情都收貨

劇情game比D力落劇情到已經好好

其實ff7咁都可以做到
佢係沿用ff13果隻臨爆機或爆機後開放一個自由大區域俾你進行end game部份

唔駛做到openworld咁都可以有你地想要既野

如果係hard mode
第二階段我會建議用風魔法配合冰魔法
係佢解盾衝過黎個陣打斷佢
由於風魔法可以令佢失衡
之後冰魔法就可以造成大量heat 值

hard mode 真係唔建議同佢玩持久戰

屬性/ 抗性魔晶石有冇得選chapter 狂拎？

負責人田畑都孭鑊俾人炒，唔會再搵一個人由頭跟返之餘再擺上枱
講真15都係13計劃留落嚟嘅爛攤子，將13計劃嘅成本轉落15，等13睇落冇咁傷，寄望15賺返
但既然15俾人屌到仆街，咁就索性將咁多年來嘅開發成本推晒落一隻驚度
只係難為左田畑，大家咁鍾意嘅CCFF7都係佢整，因為接手呢堆不知所謂嘅垃圾整臭個朵

將全部資源轟曬落去做好劇情
之後再出open world dlc會唔會好啲

睇返當時e3發布會d人既反應好正.好多人喊晒口,最後一個仲要即刻打畀老母;仲有一個阿叔已經有三個仔女,d仔女都唔明白點解老豆咁興奮.
如果我當年有玩過ff7應該都會好似佢地咁.

仲有ffzero，我覺得個系統係歷代最好玩

藍色好似都係有上限

返去攞先

睇直播 叫出嚟

可以睇Max 玩
啲réaction 好正

真係好慘 食死貓

召喚獸都有得控真係痴線，仲記得要專登去揾飛船真係堅正

psp年代se啲驚真係幾正，零式 dissidia ff7cc khbbs全部神作嚟

每日一推

但係偏偏PSP年代無咩人買正版
諗返真係痴撚線

人物多得黎個個有故事有用途，d女又正又唔會著安全褲

最高機密有冇穩啲嘅打法？
琴晚過咗但係壞咗save依家要打過

防具屬性+火珠
暴力碾過

咪好似以前任天堂隻top gun 囉

要集齊9套衫 係咪要重玩第3章
去到同TIFA對話前save
跟住飛第8章玩?

可以試下參考呢個po
我跟住方法打 石就自己配
第一次就過左 係無佢咁快姐

濕婆可以rush，全魔攻aerith一個大火打出heat，之後tifa堆力竭，cloud堆傷害，aerith繼續唱大火，唔駛改盡武都夠傷，關鍵係唔好用最後武器，傷害一定係物攻top或魔攻top最高，屬性堆傷其實好少

同埋主控有atb連結拉起其他角色atb

一個帶屬性+冰已經無腦打
另一個帶火+屬性打最後個兩關

AVGN

我就會

刷緊17章訓練第一關兩下雷魔完場，10-15秒30AP

有無得再快啲

同埋shortcut(L1+?)放魔法係咪無得轉範圍化?

SET快捷鐽果到撳多下L1

係
3、8、9章玩3次就可以睇晒3套

thx bro

又順便講講,
2006年 FF13V 發表
2013年3月 開發費以損失處理, 特別損失 100億
2013月6月 FF13V 變成 FF15

時間整理:

FF15 真係幫 SE 蝕左好多

好似要玩完成章先會計你個選擇
所以應該係玩完第3章之後先飛去第8

玩完好空虛 又要等
有冇其他rpg介紹?
玩過p5 dq11都覺得正

咁我玩完一轉hard先再番轉頭用easy解埋第3套

我一般5秒完一場
一開場範圍大雷魔然係接中雷魔就即完場

等緊隻博德3

聖劍3?
但呢隻唔係人人岩口味

玩到圓盤掉落玩到眼濕濕

有無人在意過 SE 公佈成績, 介紹時果句 :
時を経て「新たな物語」として生まれ変わった『FINAL FANTASY VII REMAKE』
可能暗示係新故事?

原文:

好多舊玩家都希望係舊路線+新野
全新故事唔係唔好
但果班人應該會幾失望下
到時又世界大界

xenoblade 2

如果真係改故事,
到時班人應該都係一路屌一路買,
然後又一齊屌佢幾時出第三集

SE: 計劃通

不嬲都係話新故事架啦 點解你地覺得舊野+新野就唔係新物語
一定係要del曬所有舊野先叫新
我琴日post個個北瀨野村訪問都講明唔會改到面目全非
係改同唔改直接搵新平衡點

我都覺得係咁，佢自己講左話想做隻新ff7但又明白舊有元素嘅重要

琴日無跟到,
可唔可以 post 多次?
因為今次最後一章打破左命運,
就係呢點所以各大討論區先咁熱烈

玩完先會知點解今次係叫REMAKE
明明Remake 唔係得一集
唔係叫part1 episode1
之前仲有好多人屌特登咁改名呃人買

copy前幾日篇訪問先
最終幻想VII重制版》野村&北瀨訪談
摘選自下周的法米通。

--北瀨表示對重制版的想法開始於2012年（系列25周年，當時SE官方的表態是，要出7的重制版，前提是SE能先做出一部超越7的遊戲）。最初的想法只是用ac的畫面重制ff7，最終成品的遊戲設計，尤其是戰鬥系統超出了他的預期。

--野村說戰鬥系統被推倒重做了好幾次。優先考慮的是沈浸感，所以必須是個即時系統，同時又不想丟棄ATB，然而兩者是互相矛盾的，所以經歷了很久的試錯期。

-- 他們想讓玩家能在戰鬥中即時切換角色，所以設計了多種敵人類型和攻擊方式，保證其他角色在一些情況下會比克勞德更好用。

--北瀨表示遊戲的整體方向，概念，劇情，世界觀全都交給了野村，濱口植樹和鳥山求負責遊戲設計和過場。北瀨對創作部分沒有管太多，但是設計了五號爐的關卡。

-- FF7補完系列裏的人物不會直接登場，但會間接涉及。

-- 野村希望用主題曲Hollow來反映克勞德的內心。因為希望日版和英版能呈現一樣的意境，這首歌只有英語歌詞。他希望這首歌讓人聯想到“雨”。

-- 被問到什麽是最大的困難，北瀨說因為離原版太久遠，不少粉絲把很多原作場景在腦內美化了。所以他們最大的敵人和阻礙就是這種“腦補重制”。但項目的參與者大多都玩過原作，且對原作有很高的敬意，幫助他們克服了障礙。

-- 北瀨對這部大家等了23年的遊戲制作完成表示如釋重負。玩重制版不需要原作的知識，且故事還會繼續。希望粉絲多在社交平台發表對續作的推測。

-- 野村說重制版並不會抹去原版FF7的存在，相反，正是有了原作才給了重制的機會。希望重制版能給老玩家帶來和當年一樣的感動。雖然這只是一個多章作品裏的第一章，但是它有一部完整遊戲的體量，希望大家喜歡。

-- 北瀨：絕對是這樣的。我們已經推出過“原汁原味版《最終幻想7》”了，在很多時候，玩家們是為了懷舊采取購買這款作品的。但是在這股沖動之後，大家所面對 的就是已經倒背如流的遊戲情節。隨著遊戲的進行，整個遊戲的體驗都會逐漸被消磨，對遊戲的興趣也會慢慢下降。出於這種考慮，我們想要在遊戲中找到壹個“改 變和不能改變”的平衡點，讓玩家在感受懷舊的同時，能夠獲得不壹樣的驚喜。

-- 北瀨：我、野村、野島都參與到了《最終幻想7》的重制工作中，同時我們三個人也都參與過原版遊戲的制作。我們就是創造出這款作品的人，出於這種想法，我們覺得遊戲中並沒有什麽是不可改變的。當然，這也不是說我們會把遊戲改的面目全非。無論是SE還是全球各地的玩家，很多人都覺得這款作品是十分神聖的，我們不能對這款遊戲作出任何修改以避免褻瀆神作。但我們相信我們能在改變與不改變之間找到一個平衡點的。

thx!

呢篇野好玄,
你話佢唔會大改又得,
個故事係二週目亦得 (野村說重制版並不會抹去原版FF7的存在)

總之就希望粉絲多在社交平台發表對續作的推測

想問最後拎晒所有技能書係咪所有武器都會解放晒全部水晶球可以升?

目前黎講好成功 個個都估之後會點
max啱啱都開台講佢好難想像aerith點唔死
佢覺得最後佢都係難逃一死

ys

即係大前題下要死既角色點都要死
錫菲插Aerith都會重現, 係睇下點表達出黎

將顯然神績嘅事件改做其他方式解決

發動魔法卡 死者蘇生

直接一個復活，搞掂

同 Chrono Trigger 一樣,
搵代罪羔羊俾鍚菲插

睇佢想唔想補完神同life stream呢d setting

得40lv去打神羅戰士晉升考試係唔係自殺？
打到最後果隻唔夠打

最後個隻係刀片機械人？
玩電嘅？

就咁防具 屬性（至少2星）+雷珠 已經輕鬆過

無落，今試下

同埋升50lv其實好快 尋晚打咗一陣已經爆lv

又享齊人之福?

01都有一篇，佢入面仲有個points

關於賽菲羅斯比原作更早現身，製作人北瀨表示，原作中賽菲羅斯的戲份安排靈感來自於電影《大白鯊》。利用各種方式讓玩家對他的存在感到好奇，直到劇本後期才呈現出他的全貌。藉此加強人們心中對他強大的形象，用間接的方式呈現恐懼與壓迫感，到他真正現身時玩家就會被震攝到。

可是到了重製版，這樣的安排效果大減，部分原因是玩家幾乎都知道賽菲羅斯這號人物！開發團隊審視讓他到後面才出現不會有什麼效果，但是賽菲羅斯是《Final Fantasy VII》全系列的重要人物，因此團隊決定讓他在這次重製版第一部中更早就出現。

所以大家暫時唔需要諗到乜野穿越既複雜程度住

有新故事唔緊要
但可唔可以保留返舊故仔

舊故仔未97年版FF7
都冇話要洗走舊故

硬係迎住迎住佢一玩穿越就會攪到13-2咁撚on9

唔好再講Zack 無人想知佢點做路人

其實可以將FF7 同 FF7re 既關係想象成
鋼鍊03 同 鋼鍊fa 咁，咁中家自然冇咁重包袱感。
當然前提係FF7re 今後既故事正正常常唔好好似FFXV咁虎頭蛇尾。

想唔死 可以 努力玩 = 結局 唔死
想死 可以 唔努力玩 = 結局 死
咁咪兩家都開心

唔怪得賽san要殺佢

雪崩個瘦佬都未死
Jessie有無機唔死

加個隱藏end

快d remake

FF:
Jessie無死但比寶條捉左改造埋，第二集出來打返主角轉頭

諗諗下個下tifa應該講你係我老公
贏左

快啲正宮確認

Tifa唔呃人

唔OPEN WORLD好似又好難涵蓋晒咁多劇情

係

好想快快有第二部的消息！

屌咁錯左引用 。。。。

Post 吓cloud 先

返返去古留根尾間屋有人關住左叫救命但開唔到度門，有無得救果條友架？

越睇越似Lightning

根本就係

第七區之花同第五區之花
竟然輸咗比個偽娘

應該係白髮mk關住d手足黎既姐，唔關事

條廢青拎住槍都搞唔掂條老野

行去古留間房路上有路落去救

真係唔知
咁到底係咪佢班靚黎

條老野重好抽過佢

原來招水彈可以閃

鬥技場個黑鬼mc

唔洗一世守寡呀麻...

之前呢度有打摸疑戲最後嗰關ge片
係廣東話黎，搵唔返
請問大家有冇link？

用照顧阿嫂黎說服自己

未亡人路線

升lv 升珠
我14章 3人vs神羅小隊
範圍化+火 一開波就放 殺唔曬兩吓普攻ko
最快30秒game time搞掂全部5場

婚都未結 咁搞法連分手搵過條新仔都畀你地批鬥

講緊呢條
btw 有人唔洗6分鐘就搞掂
不過呢個有黃昏

睇完之後 想去練返2-3粒幸粒玩爆擊流

何師傅呢條正 我打算今晚試

但我未打二周目武器未升爆唔知會唔會爭好遠唔夠大力

岩岩刷巴哈見有人3分半鐘 cls

有無人知狂戰士mode係高攻幾多？

何師傅個打法係T同C物攻推到盡,最短時間力竭殺怪, 如果武器點數唔夠升唔晒物攻,會卡死

鐵壁好有用 有無敵時間
等於玩開動作game個d碌咁

其實跟佢打法 根據自己情況調整下D石應該都贏到
最大變數應該係巴哈個關
其他就用復活同回復磨多陣 應該都贏到
不過可能你要打多佢一倍時間

救佢有咩獎勵？

好似有粒氣掛定祈禱送

夫之前犯

巴雷特可以一隻手渣哂，都算係天賦異稟

tifa頂唔頂得順黑人架

睇好多no damage好多都有裝鐵壁石，即係R1+x會發動嗰粒，但我唔知點用，佢話擊中敵人會增atb
但R1+x有攻擊判定？

你跳個陣撞到敵人係會扣人少少血

咁武器點數要幾先出最後個set技能選擇？ 技能書拎幾多本？

我諗本子個受歡迎程度會係黑鬼>>>>>>>金毛mk

支炮...

山姆:你條女雞嚟㗎！、三萬蚊過夜呀！

都唔會用嗰招嚟打人啦

當bonus姐
佢跳個陣全程有guard判定 好霸道

試吓

Limit技係咪無視距離

有霸體但都會受傷

我覺得呢招同迴避斬應該預設有
依家要裝珠先有

自動load左杜汶澤把聲出黎

迴避斬都要裝珠先有
呢樣真係突登要玩家嘥一個珠位

想像到晚晚TIFA同巴雷特喺房做引體上升叫到大大聲
毒撚雲喺隔離房成個傻仔木口木面，聽住女神把聲打飛機

我都係跟佢先打贏

你呢d日本仔劇情黎wo

樓上巴打話我未升爆武器未必得
一陣試吓磨唔磨得贏

毒撚雲, 這些機會不是你的

希望係氣掛，我得2粒

btw睇你地相
諗起cloud同tifa抱左幾次 同aerith=0

遲下野都扑埋 攬下算得咩

開始玩幾日
第9章我唔係女都玩到好心花怒放
痴撚線雲

1st

我未升爆武器打 依家打完先打二周目hard 不過我果陣練晒d珠 感覺上輸出差佢d 但打得贏 試第3次過左

珠我練晒啦
係諗住拎諸神黃昏先開始打hard

氣卦 祈禱係怪盜支線任開寶箱門果度拎

咁得啦 我都贏到你一定得 練多幾次熟d就過到

睇返英文版aerith 有d對白改到冇咁含蓄。好似開頭aerith送花畀cloud，日文會講花語係重逢，而英文就講情侶重逢通常會送呢種花。又好似aerith同tifa橋住cloud隻手嗰度，日文會講我哋既bodyguard，英文就講完呢句會講多句mine.

行樓梯會唔會有咩特別道具

你知連登巴打個個都可以全程無傷過一次hard

我有預備要reset N次

冇，搭電梯啦

巴打個名好熟 打開mhw?

行樓梯睇下佢哋對話幾好笑 搭lift就要打

其實d裝係咪跟依d心得都已經屌打大部分敵人？某d關要微調？

hard難度打每場都要轉架喎

呢個係神羅戰士（兵仔）之花

成set換哂？

聽日文算日文一定最準
成日中英翻譯出到嚟個意思可以成個唔同

先發制人 ATB連絡 ATB上昇
我主攻手一定裝呢3粒 其他再睇情況配

死多幾次肯定過到
我自己覺得最煩係濕婆
成日比佢根性開盾再接大技就死晒

我自己除咗呢三粒必裝之外
復活都係必裝，回復、祈禱、氣掛就睇情況先裝

你睇果套係淨係for戰鬥模擬器最難關 講求輸出盡快殺晒d怪 仲要係針對果關d怪 例如佢打火神裝屬性+烈焰吸傷咁 如果你係講hard難度主線一定要轉啦 主線冇得回MP 你唔用氣卦祈禱呢d 幾下就冇晒mp打唔到落去

原來係咁，不過先應該偏向打左諸神黃昏先

拎左諸神黃昏再打會變easy

就係想咁，不過好大機會我未必打2週目

其實山姆算係明示左aerith其實只係普通靚女
但tifa 就堅係絕世美人 仲要周街都係兵

係英文版入面講完mine之後tifa個樣同日文版個樣係唔同
英文版個樣係呷醋加扁嘴樣，日文版唔係扁嘴

救埋佢先夠3粒氣掛

Aerith係可愛類
Tifa就一定係女神級

呢個諗法咁奇特嘅
但係點解會係呢3條友呢

aerith係唔夠大波

有冇圖
同一隻game都有唔同版本?

Mansion 門口條友

但點解會係呢3條友化身成菲拉呢？

有咩證據support個theory?

Barret英配無日配咁正咁過癮咁嘈

256點武器數咪可以升爆物攻, 50LEVEL+第4本技能書姐

佢係refer 返

其實係口型唔同，跟返語言

有冇link

01:40:00左右

依個post啲人愈黎愈痴線

英配真係差嗰種靈性
Jessie講野太正常

其實我都覺得成關係得巴哈同濕婆最煩 其他好易過
濕婆要鬥快 係佢開盾之前要down到佢 或者比佢開到盾要極速拆佢盾

Jessie 個聲優真係加唔少分

冇錯，拆唔到佢個盾就可以再打過
我自己反而覺得巴哈冇咩難度喎
一路keep住轉人引怪同埋注意血量就得
隻火伊直接無視佢就得
隻水蛇仲煩過巴哈
成日打到殘血佢就飛上天用龍捲風屈我
等勁耐都唔肯同我死落嚟

爆完機打hard 一路忍唔住手係咁screenshot

第一張係英文版第二張係日版
兩個版本真係唔同，英文版係明顯呷醋樣

玩得好慢,23個鐘先去到第9章

9章好享受, 跳舞個度真係好正

aerith係夜場玩我好開心

cloud女裝都好男人樣者

tifa 夜裝露波會唔會太多

john?

全隻game最難打係咪菜刀怪

茄喱啡變第三女主角
雪崩小隊加哂分

今集soundtrack真係好掂
呢首超正

好聽嘅歌太多

點解cloud生死未卜時, tifa好似冇咩野,唔係去搵cloud,探知佢生定死
而家直接去做雞
又話好好感情既,毫冇悲傷喎
condom cloud

個種膠味係日系獨有

我都覺得呢段係最奇怪
定佢真係咁信cloud冇咁死

點解係去做雞？

有冇人覺得啲Side Quest bgm好人中 啲副本區域都係
玩到chapter 13好想mute左佢 有啲煩

你又知無擔心 明明剩係cloud視角

我好想俾jessie逗

英配真係唔多掂

戰鬥報告 要12粒魔石爆LEVEL

要邊12

但係咁樣直接做其他任好怪
等我仲好期待tifa 重遇 cloud會好感動,喊出黎你冇事之類
仲問係邊度識到個靚女

唔係
最難係最高機密

Btw菜刀怪係咪指提燈怪？
係嘅話裝即死抗性加屈復回就易打好多

個編劇係咪唔記得左cloud跌落去,tifa會應該會好傷心以為佢死左

係對伴侶嘅信任

煩膠得嚟又好鬼討好

全部12種綠色石

係
第一次打俾佢陰到

Tifa: Cloud都前1st(自稱)邊有事
雪崩危急好多

搵極都係得11 款

我第一次打都係咁死
死多幾次就識打㗎啦
近戰引佢出刀然後瘋狂輸出就得

你睇清楚喎
正常應該有12粒
一就你miss左一粒

有隻復原 係容易睇漏眼

因為cloud話咩佢就咩
跌落去之前cloud話唔洗理佢 我無事
tifa咪照做
正如ac個陣cloud話要solo自己解決個銀髮mk
tifa就照做 就算seth出埋黎佢地都係係隔離睇only

其實係對cloud好信任嘅
不過神羅總部又返轉頭救佢 有少少矛盾

因為cloud個下唔救就跌落街
係隔離mon住啦 未到最後一刻都唔救i

時間個粒珠係有咩用？

咁搞笑 死程係隔離睇住？
我以為佢啱啱到

再睇睇先 thanks

主要可以令ATB加快啲同令人唔準郁

我覺得係神早就睇住 因為艾麗絲佢地仲要係入埋lift? 姐係佢早就無跟住佢地啦
不過係有d矛盾ge 呢下神羅跌落去其實咪同佢係5號魔晄爐跌落去差唔多
係bugbug地

TIFA裝咩珠最好

可能係比Tifa搶一搶戲

但係我裝左都冇得用既
係咪要配其他珠一齊用？

呢個擺明 我好鍾意個幕 你明明係我英雄 點可以咁難睇架 好正
有bug係話樓上有人提出個到 5號爐之後tifa唔即刻搵cloud

咁當時7區又真係危急

嗰到可能係有心壓一壓Tifa戲份
因為Aerith主場緊

原版tifa 都冇跟入lift

冠軍腰帶係咪都係得兩條？

好想要Tifa theme
唔知遲下會唔會有得買

咁又唔同既
跌落街喎，個下佢心中應該覺得佢兇到吉少
記得原版呢度 barret 講得仲出面
叫cloud 講遺言

希望有第九章個版本

外國d網 ebay amazon都有得買

白金左
好空虛
又要等幾年

外國限定仲要買唔知咩朱古力先有
我唔係唔想買係冇得買

最快兩年啦
最慢嘅話...有生之年

其實cloud個1st係佢自己ff？
1st係Zack先啱

係ff
班人又好 唔踢爆佢
得4個 1st
根本係c 朗 美斯咁
邊可能唔識，認唔出

佢真係做好似係兩年到
中間試過砍掉重練
而家應該快好多

覺得下年就有
之前有消息話part1同part2同時開發
不過家陣疫情關係就好難講

tifa 主埸到啦

想問cloud用三角形再用正方形當唔當固有能力咁計

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

話說會唔會將ac整成game 可能廿年之後有

等個孫燒比我

其實呢集d重要元素都差唔多有
電單車 打薩菲羅斯

我仲想等埋FFX remake
應該要曾孫了

唉 我淨係等到part3出已經好滿足

Hard 第9章揀錯路攞少左兩本技能書， 又要重玩第9章
另外想問冠軍腰帶係咪得兩條？

主角

係愛啊 哈利

仆街仔拎大佬個朵去溝女
雷諾心諗做咗咁耐都未聽過cloud

係主角光環

想問吓，如果想玩返FF7 CC 除外玩Psv 之外仲有冇其他方法？

真希望死之前可以玩到哂3集

PSP 模擬器

請問用咩玩到？

PC down PSP模擬器
不過隔左咁多年唔知仲有冇得down

好，thank you !

我都hard 全通
不過無心機衝白金

PPSSPP

自從知道果招可以反就易打左好多

淨係整CG都唔知要整幾耐
全部都電影級數

應該係 個支線再贏都唔會出

成日要補血係咪正常 ？

我依家都仲有幾章hard就白金
但又唔想咁快完好空虛
停左係度...

等真係最苦

睇返原來miss左第二章粒hp珠

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

白金左剛好一個禮拜，好似已經等左續集幾年咁

可以偷 小偷大佬有得偷

有冇人覺得game個模好似仲順眼過d cg

師兄咩黎？😅

模擬器

2樣都好正
tifa

公認係 個個想佢少啲出cg仲好

remake既cg好似係外判出去做
Aerith同cloud個正面都有d怪
tifa最似game入面個樣 我懷疑班友係tifa粉

尾章個電單車戰長到
天台果度諗住打埋先訓，點知劇情一路打到落嚟無得抖

好少CG咋喎

希望有dlc

未過到
最好果次打到巴哈得返1/3血

唔知係咪武推晒物攻， 防禦點數唔夠？
都基本上跟住人地教學打

唯有再試吓

ed明明英文比個日文歌詞我睇托咩
好心冇中文就出個英文歌詞

唔小心quote左自膠

有冇圖邊一段 我冇留意到

真，所以我訂左soundtrack

咩做雞呢個post啲人真係好痴線，唔係做雞就係ntr，gv

個時tifa自己都暈左，係佢師傅救佢出黎

我覺得兩個都唔差

作圩應該講緊五號魔晄爐之後

咁佢係去妓院ma

克勞德艾麗絲都係去妓院啦 係咪又係做雞

打到頭都暈
連續boss 又神羅頂樓怪物開始到最後大佬
連續5,6個煩膠boss

如果係跟何師傅個教學要有一定熟練度
淨係想單通既話就將佢個setting入面aerith第2粒雷換回復，吸mp換成升mp，打巴哈時aerith拉仇恨會打兩野，有atb幫補會易好多

mp最好有200以上，因為打海蛇果陣會噴好多mp，個mp基數越大打巴哈就多好多mp，最後會多mp過用吸mp，因為冇咩熟練打海蛇會miss

其實佢個雷追亦係不必要，主要係打傲慢0號機佢有雷追會易打到跪，咁就會快，但係魔法追擊會用atb同mp，亦可換成mp/復活，其實傲慢0號機冇乜挑戰性，有2火吸基本只有捕縛技必死，所以個魔法追擊可以換復活或升mp

aerith越多mp越穩，可復活就仲穩

而tifa同cloud個傷害setting何師傅係夠哂

亦因為mp多既關系，打濕婆記得用tifa主控用atb連結拉起aerith繼續唱大火，咁就一定夠傷唔會根性

其實何師傅係跟人地無傷片rush傷害set法，一般玩家唔係求呢d，係一定有更穩過既setting，如果何師傅有睇開post，希望出個基礎穩過既片，咁會易拉人氣d

終於爆機
想問下最輕鬆白金既方法係咪攞左諸神黃昏先再打hard
不過我諗我都係玩左手機版ff7
先再打hard
應該有feel好多

機密，最好開左lv武器先，先打少少sp，跟住刷ap到屬性有免傷，最好有吸，途中刷起hp同mp呢d基礎野，就夠打，刷2粒鐘應該就夠做

但係佢而家咁抽得係因為浸過魔晄？同埋植入左jenova細胞？
佢應該唔係靠FF就變到而家咁打得掛
我睇完劇情整理，點解錫非比寶條改造就變最完美，cloud算唔算都比寶條改造過？

ok

幸運有冇人升，好似冇乜用

cloud咁勁係因為佢係除左錫非外擁有最純正嘅錫非細胞，再加上zack嘅戰鬥經驗，但我記得cloud係冇浸過魔晄?

錫非細胞啫係jenova細胞？
但cloud唔係見到zack死先突然間痴左係到FF自己係zack?點解連戰鬥經驗都可以繼承

有冇巴打知tifa同cloud隻耳環可以喺邊度買

唔係一齊浸左4年咩

點會無
成套野 d人都睇佢對眼話佢浸過

枕左四年wo ching
戰鬥經驗唔關zack事 佢唔會有zack ge戰技
佢只係覺得自己好好打 (以為自己係1st) 再加上佢肉體真係1st class soldier level 高強度魔晃加融合jenova細胞

seth仲係胚胎個陣已經打jenova細胞
無點解 好多失敗品中誕生一個完美作品
好似高達基拉咁完美調整者 個設定就係咁
cloud當然都算比寶條改做 係5年前cloud故鄉 寶條見佢一個凡人但ko左佢完美作品所以就捉左cloud翻去做實驗

所以改造完+浸完佢就真係1st level但只係爭神羅比個名佢咁解？
冇玩原版，但終於明哂

終於白金啦

SE幾時出續作呀
我頂唔順啦

係 其實佢巴哈個po 下面有個配巴雷德
我雖然未試過 但睇落容錯率高好多

好似會加暴擊率 傷害唔sure
見人rust 利維坦用過

自一開始有汗出冇糧出仲要人再做野先肯出糧,就知乜料

前傳塔克斯條囡去左邊同Gackt 去左邊

唔係瓜
簡直顛覆左對ff7 同 tifa 既概念
個班兵仔係咪死哂,冇哂影
咁而家tifa得番cloud一個青梅兵,所以對佢好

自己了解下劇情啦 人講咩就顛覆
佢地住隔離 但cloud太毒又覺得班人幼稚根本埋唔到堆 tifa跌落山前佢班fd走曬 得cloud繼續跟住佢行 個下之後tifa應該就無乜理佢原本d fd了
人地最後個句咪講左tifa幾時開始關心cloud

嚴格黎講係
cloud係以後宮佳麗嘅身份去見大肚腩

改撚左既
原作明明honeybee係有tifa幅相, honeybee係雞院黎
而家咁正面既仲有個對美學要求好高既達人
好似普通場所咁

原著一開始仲諗住set你係個到搵到底褲tim
不過之後cancel曬咋嘛
邊個會鍾意主角以後條女去做雞 咁樣設定純碎係自殺

只係差d做左雞者

又冇被插過

馬夫好大機會試食咗

日本係有呢啲規矩
馬夫試過ok先會送去俾大佬

所以

諗到頭文字D

你呢d自己ff就唔好同我講
你鍾意ff到tifa係萬人插都得

佢特登仲要set到兩個手下掂一掂d女已經互屌話
掂一下都比大佬屌 就係驚有你呢類ff理論出現

日本係有呢啲規矩 係人盡皆知
而且原設定都係咁樣

原設定直頭冇tifa呢個角色tim

就快爆normal有機會打埋二周
想問hard係咪非戰鬥都唔俾用道具？
有咩魔晶石一定要用？

連孤兒院老師收工都去做雞

為人師表

我記得係有佢條底褲執

咁就出咗事啦

tifa底褲都有
痴撚線,原作條友顛左呀
真係比人插左

你可以執個條條係佢屋企執

gas焗暈兩條靚女
點諗都係鬼畜輪姦橋段
好彩有條友講唔好亂掂

係 item 個格直接黑左唔比禁

係咩
差唔多意義啦

總之日本人都係鷲哥心態

係你地乜都要向黑暗面諗

原版:

原來一進「蜜蜂之館」並不是六角型房間，而是一個「指名小姐」的風俗店大廳，牆上更有動畫螢幕介紹女郎，標題更寫著「歡迎進入我的巢」、「要不要塗點蜜糖」超級露骨。而在左面的女子相片更有一張相片是 Tifa。故事上 Tifa 也因為想接近「古留根尾」而入職了風俗店，而且玩家與「老司機」NPC 談話時，問他有沒有什麼推薦，他會推薦「ムッチンプリン（豐滿布丁）」（色色用語）新人 Tifa。NPC 說 Tifa 是由古留根尾帶過來的新人，現在他應該在發出「ほひ～ほひ～」的興奮叫聲吧，真令人羨慕之類。之後玩家可選擇「Tifa...!!」或「ほひ～ほひ～」的變態回應，整個劇本真是太過母湯。

呢個係cloud回憶翻故鄉個陣係佢屋企拎
tifa仲話cloud
你可以揀 just kidding or its real...
你地可唔可以唔知唔好鳩up

梳 我睇得太多Tony大神果啲Tifa圖

FF太多

但係蜜蜂🐝果度點解釋先

咁大獲
咁有咩石要升

cloud都話tifa身材好正啦
個馬夫後尾都話d火怪係咪好似tifa咁身材火辣辣

同埋cloud被改造之前身體素質已經好好
zack都讚過佢體能好

2粒 HP, 2粒 MP, 屬性, 祈禱, 四大屬性魔法, 時間魔法, 回復魔法, 復活魔法, ATB連結, 先制攻擊
主角裝啱屬性, 一開波就 3連斬, 清怪清得好快,
有啲甚至乎一下就死
hard 其實唔難, 我覺得可以再難啲

隻Shiva我兩大火車唔down
唔知係咪魔幻兩粒都只得4星唔係5星唔夠大力
cloud tifa都已經係咁前衝同飛踢儲heat

同埋好多時一開魔法陣Shiva就瞬移去aerith隔離，冇咗個空間出大火，似係近攻lock唔實

唔夠快Shiva就出盾魔法無效 ，reset...

remake 已經唔係雞竇喇,
即係香港果啲 club 咁囉

照樓上咁講 FF7 =真飛鳥打柒基魔

人地咪del左無正式用
再講cloud個陣都係入雞竇 都無比人搞 都要打扮成女仔
原版你做曬d任務拎曬裝飾係真係純靠美貌贏左tifa同aerith

但係都有捉衣因 同脫衣舞

cloud最後都係比寶條改造咗
唔可以咁比較

想問下武器有D魔石位係2粒石位連結左既, 其實咁樣有咩野分別?

有啲魔石要裝呢啲位 連結左先有用
eg. 藍石+綠石

個個都focus 係淫野度，原著有一度係彈tifa個鋼琴從來冇人提

句不甘心但很高興點解

有幾種解釋 未有正確答案
自己解讀最好

雖然最後我都係死
但還是很高興你會來救我

你去神室町當然係為咗咸嘢

引體上升打撚左個半鐘都未打到 最多打和
屌你老母 玩到燥 最後訓撚著左唔記得閂fb live

想問下引體上升第九章時係咪得初階？

Chapter 9 冇引體上升

好空虛，日日就係上呢個post討論同mon住有冇新消息

D鬼佬咁鍾情英配, 好生硬, 日配超有感情 本身人設都唔洋人FEEL

好唔中意cg既愛麗絲

而家十四章，tifa limit 二幾時有

英配XV 開始已經好在好多
X 同XIII

我記得ch.9 打鬥技場拎

好明顯係比人做H漫素材

ch.9 tifa 不在隊吧？
我而家十四章應該有得囉？未行到去

屌拿星， 原來第9章要行多次地洞

要佢咁高攻先得 一出大海衝點都中

tifa對佢好係因為毒撚雲有守諾言
好感度一早爆左
不過佢地都唔記得左發生咩事
所以tifa咪潛意識覺得佢同毒撚雲應該係由細玩到大嘅好朋友
收兵係細個個陣嘅事
15歲之後已經沉曬毒撚雲船架啦
有冇顛覆番
想知咩事就玩原作啦

係
不過呢啲追尾技我以為無得完美回避
估唔到佢可以捉啱timing 用近攻飛埋去貼身避左

tifa都失埋憶咩

即係阿雲有救到佢之前?

毒撚雲細個成個王子咁靚仔, 雖然毒者,點都好過班兵仔瓜

為左技能書同新娘裝，打左3次地獄屋

有
玩埋地獄引體上升

今次remake咪有片睇
係毒撚雲唔理Tifa 唔係Tifa唔理佢

女肌肉王

有cloud咁靚仔,點毒都大把女

我冇攞到，ch9好似tifa入返隊就係下水道？
我ch14應該去到圍牆街
仲有得打?

14先打呀 9應該無機會用tifa打

但npc好似好多都係鬼佬

一陣要打多次

okok 返緊工
琴晚打到雲仔發夢神交就要訓

tifa有失過憶咩

Game模靚好多cg真心怪 唔同哂樣Cloud又係
好心下集換左批人去

正確啲講係創傷後遺症?

可能係我地失左憶？

可能remake 同原作會有啲出入
原作比我感覺係tifa同班兵仔玩，唔比毒撚埋堆

搞掂 曙神黃昏到手
唔該巴打教路

跟何師傅配置但
Cloud用憤怒戒指
tifa放棄範圍時間 換強化防禦同護盾
aerith放棄魔法追擊+雷電 換範圍化回復
每局一開始落防壁比cloud (有機會再出比aerith)
好打好多
aerith有機會就開魔法陣車火(Shiva) 中雷電(水蛇 巴哈)
零號機喪背後打腳，去到呢個位贏只係時間問題

點解好似成隻原作都痴痴地痴
利申未玩過

佢好似由頭到尾乜都記得，cloud細個應該係唔敢埋堆，tifa死完老母之後佢老豆唔比cloud同佢玩，嬲嬲豬想做神羅兵威威所以去左米德加

打得贏巴哈， 零號機根本乜野都唔係

我自己去睇番，好多人都係咁講喎，一般soldier先1係用魔晃，Zack係因為一早已經用過魔晃所以先係用s細胞個時仲行到，但係cloud個啲就真係純淨s細胞，唔係寶條都唔洗捉cloud喇，捉zack埋得

我見零號機會用手捉你住角色，個招做乜
佢捉住我個cloud企係度
我見條血又唔扣 我冇理佢係咁打腳

捉住佢唔放直到死/break

我都冇理， 用大叔拉打

佢唔記得cloud有救到佢 5年前
cloud救佢個下tifa知係cloud黎
但醒左之後見唔到cloud (比寶條捉左) 佢又不願再回憶悲慘回憶
所以就唔記得左/以為自己幻覺

同埋本身jenova細胞有將他人記憶融入的能力，佢果個以為係有來源，唔可以話全部都係來自zack，但起碼可以講佢師傅係zack

的確係咁 cloud埋唔到堆 只係係隔離行想吸引tifa注意
但tifa一叫佢個陣佢就怕醜唔理

點解aerith唔認得cloud個把大劍
明明係zack既物件

其實唔難

之後一下就9999捉住個件

話說Cloud植入咗啲細胞
咁係咪會好似3個原1st咁都有隻單翼？

你頭半段正確
cloud係注入jenova細胞同浸魔晃同時做
所以浸到變左植物人咁要zack拖住行

嗰陣cloud唔敢相認 戴頭盔無除過

唔難， 不過煩

啱呀，個post啲人其他都唔理，淨係討論做雞係咩玩法

jenova唔係將他人記憶融合
係對外界環境適應 改變自己
所以cloud一開始d講野語氣 舉手投足會似zack
起碼setting係咁 係game到其實唔似 zack邊有咁cool
呢個係bug黎 因為97年zack無詳細設定

把刀傳左比zack之後好似冇見過Aerith, 太撚忙
好似4年冇見, 其間Aerith寫左89封信比zack

但係都係有人ff左

如果我冇理解錯
順序應該係
tifa唔比毒撚雲埋堆
毒撚埋唔到堆慢慢開始覺得佢與眾不同
搞搞下就覺得tifa佢地成班人都好幼稚
但其實毒撚心入面係好想埋堆
約tifa同佢講話要做去兵個陣甚至覺得tifa唔會出現
毒撚個角色真係好寫實

無 因為嗰三個係打jenova細胞
佢係打sephiroth

救佢個下有相認

2921 tifa亦見到 但佢就暈 醒翻可能以為係幻覺

冇架啦，個post係咁

所以今次remake係跟CC改咗唔少

唔係唔比佢埋堆 係叫佢佢自己走開

有返去幾次
剩係Angeal死 Zack已經返教堂喊啦

zack 安息啦
cloud 會照顧好佢

毒撚加中二病心態
又要睇唔起啲跟班但係自己搵Tifa又唔敢

想知hard第9章兩邊分支支線各有兩本技能書？
係既話解服裝要打三次 再想留個自己鐘意 最靚既衫又要打多一次因為一週目我係打曬所有支線任揀曬最靚既衫

但係如果好似你咁講，zack同cloud都已經同時浸過魔晄同s細胞，咁點解寶條唔捉番戰鬥實力強咁多嘅zack而係要捉cloud

定係你想講zack冇打到s細胞?

咁靚仔都要比女神拒絕

Zack本身有改造過 做為實驗品唔夠純

我都記得tifa係暈左，如果唔係都唔洗佢師傅黎救佢

臨去當兵前單獨約女神出黎已經用曬成世人嘅勇氣架啦

佢咪兩個都捉曬 定你講後期佢地走個陣?
一因為cloud打贏seth 寶條對佢興趣大d
同埋zack以前浸過魔晃身體對jenova細胞排斥 cloud係無

仲有最主要係Zack激烈反抗
Cloud仲瞓緊

呢幕之後以後tifa見親cloud就濕曬
好感度已爆

zack如果無死會唔會劣化

我嘅意思係佢將對zack嘅記憶融合左變做自己記憶，sry講得唔好

因為你要重打389去攞埋另外兩套衫
白金requirement 黎

原作其實唔係寫得好詳細
但係remake有補充番
照咁睇應該會變成tifa有叫過毒撚埋堆
不過毒撚唔理佢
但係心入面又好想埋堆

其實都唔太excatly係咁 佢只係將印象中ge zack當左做自己
例如佢知zack係1st 佢就當自己係1st 但如果佢本身唔知的zack的資料
例如zack老豆老母住邊 有條女叫艾麗絲
融合左之後佢都係唔知

tifa原味底褲可以賣幾錢

我講緊後期佢地逃走個時
同埋上面有ching講話cloud都有浸魔晃，如果好似你咁講，咁啲魔晃唔會排斥番s細胞咩

最靚仔既兵要走
女神公主病，夾硬屈佢要救佢

無價

兵仔升將軍

應該咁講zack排斥jenova細胞係因為佢浸過魔晃 所以之後再浸係有意識
會反抗 (比人浸4年一直有意識 好撚慘下)
cloud第一次浸 變撚左植物人 無反抗

關於aerith，我睇英文版個時zack最後有同cloud講叫cloud當見到aerith幫佢say hello，日文版就好似唔係呢句

即係浸過個身體有預備，我明喇

等睇平行世界

死毒撚做唔成神羅兵咪用同zack傾計聽返黎啲野當係自己經歷囉

Angeal幫佢先出到嚟
唔係成世同cloud比寶條撚

佢本身係神羅兵，但唔係soldier咁手啫

其實無講 zack嗰句係升天先講
仲有句問cloud你會唔會講我成為咗英雄

3係揀衫9 係劇情，點解要打8？
同埋係咪主要係3 果度揀三次唔同選擇既風格就得

呢個po 已經暴走左

點解係討論Tifa 條原味底褲值幾錢

得一兩個 又講到成個po都係變態咁

上連登係咁上下質素

8做幾多支線決定aerith著咩衫
9決定cloud著咩

8係揀aerith件衫
3係tifa

幫Aerith賣花已經有破壞劍
問點解Aerith認唔到把劍 應該係bug嚟

劇情bug 的日常

唔好諗呢d bug 位啦，梗本FF7 果時冇寫到ZACK 既詳細故事

如果兩邊做晒 就第10章叫邊個起身先決定14章係邊個劇情

咁上面有人問點解有人亂答Zack接劍後無見佢
我解釋返咋

把劍無人認到真係bug來
塔克斯個幾個同zack咁熟都認唔到 何況A

去教堂我印象中係無拎把嘢去

呢一幕之前都唔只兵仔掛，成日睇新聞搵cloud消息，有神羅嘅人嚟會去睇係咪cloud

會 佢勁唔勁同zack死唔死其實無關係
zack唔死教佢野仲勁d都似

之後Angeal copy都救過Aerith嗰陣Zack又係度
最後第89封信又係Angeal copy留低嘅
所以Zack係有帶破壞劍見Aerith

日日陪住自己既兵仔,要出去闖
留意下佢會唔會上位發達,事業有成,搵大錢番黎好正常者
金龜心態

唔作死Zack 佢兩個拍住天下無敵

解服裝唔駛HARD
但兩邊支線各有技能書, 玩唔玩/玩邊條支線又影響你解邊套新娘裝
利申: 我就是成功中伏例子,打左最少3次HARD地獄屋

Tifa 有叫個cloud
係cloud 自己太毒

《FF7》日本老玩家：《FF7R》的蒂法簡直是不同人

第一個reply正

CC 係好多bug

zack唔死刺激到cloud，可能cloud一世都係傻仔狀態

Zack唔死 Cloud唔會當自己係Zack
on99嗰陣又有Zack屌醒佢

偷到了

杖係咪用秘銀?
配件有冇加魔力?
正常有開陣，大火打入heat個傷害要求唔會好極限，但魔力系既野一定要谷

我一周目做哂aerith 出左件紅色衫
咁我二周目hard唔做支線就拎埋另外果件？

即係389 打兩次、39打多次就得？

話曬都半個師傅,ZACK都會唔幫Cloud

頭先打贏咗啦
不過打down佢都做唔到yt片咁打一套收佢皮
我懷疑大火未夠大力 (兩粒魔幻都係得4星)
tifa已經正拳 +三角加大burst%

honeybee已經係大魔改，過火劇情應該冇啦

真係好憎魚人

個top comment

火魔炸佢老母

真 唔好慳mp

主動技黎，唔係被動技

嗰三個1st係杯胎嗰陣喺個母體打入jenova細胞所以先有翼

氣掛可以去邊度攞， 二週目教堂果粒係回復黎。。。

zack好似識好多另外3個1st既技
cc入面zack可以出八刀一閃

火燒

ch.14 地下室救人
不過唔知可唔可以刷
我印像中自己都係得2粒定3粒氣掛

教堂個粒好似要完成左救小朋友支線
先會變氣掛

好似都係回復嚟
順住打hard依家成十粒回復

我得兩粒氣掛
一粒祈禱

不過其實2粒都夠用
我自己情況係新戰先用氣掛 遠攻用祈禱

我都好似3氣掛2祈禱

應該氣掛上限係3粒
一開始tifa 身上1燈 教堂1粒 地下室1粒
祈禱我好似有3粒
應該金屬山 古留尾財產可以無限刷

應該係3/2

我好似都係咁
祈禱好肯定得2粒

原來呢幕暗示緊remake選擇技能嗰時嘅慢動作設定

我覺得用Tifa先穩定一力竭隻野就死緊

有大隻佬就可以慳返個祈禱

我見人用艾麗絲個ATB分享招
TIFA裝滿ATB技能
一力竭就瘋狂正拳

有無片睇下?

何師傳個吸火傷配備邊度睇到

5 號爐影哂d 樣但仲係冇人知佢地係咪bug 黎
應該係人都知tifa 係雪崩

市長解話

市長最高

夠啦，其實冇乜用

鐵壁係咪得1粒

鐵壁可以買㗎如果無記錯

你屬性珠要練到最高級先吸到火

Chapter 18 機車戰個大佬招laser 點閃

btw 魔幻得一粒？

邊章呀，唔覺眼喎，商人定汽水機？

我有兩粒，不過我都唔記得邊度攞

gg 返去睇下先

Thanks

爆機後好似快啲，刷ap

L2減速

鐵壁係戰鬥報告
搵4眼仔應該有得賣多過一粒 我有2定3粒

2星已經無效, 當然可以補埋血仲安全

係，唔專登去刷你玩完3週目都未升得晒

魔幻係兩粒max

網上資料
ch7有得執
同埋tifa引體上昇game

屌系聽人講話好難

何師傅方法你屬性要3星先work
2星係抵銷
3星係吸收 爭好遠
就係靠呢招過巴哈同埋最後大佬

好睇個人節奏感
玩多幾次適應到個加速頻率就ok

市長爆炸

easy都要練不是吧…
怕玩唔到，社畜

我深蹲都冇玩完
希望十四章我攞到魔幻
btw 我一周目

打呢關只可選擇hard難度

咁就好了以為一定要打

印像中無見過
見佢想出大招 就直接用魔法轟落去

見到綠色紫色珠就唔會去執

呢個大佬變有得魔法
公路追逐戰6輪戰車喎，只可以用主角大劍劈劈劈劈死......... 打到好攰

佢側邊出橙色laser或者旋轉出火炎都係L2減速

原來係摩托車個boss

可以係第9章個隧道對強盜用偷招技偷返黎

唔聽音樂同TIFA嘅叫床聲會易啲
為左贏冇辦法

偷左

放工試

爆咗機差張22唱片
跟住chapter select返轉頭拎返但唔彈獎盃
明明已經31張齊 有無人知點解

同埋唔好理對手做幾多，我成日俾佢過頭就心急㩒快咗
結果玩咗粒幾鐘

仲有後個條友係咁叫, 好撚煩

電腦會係40至45吓
最尾個set佢應該必跌一次

good luck

玩法差唔多但我係用左ATB連結，Tifa根本殺王用

有40咁少咩？我玩電腦長期44下，試過3次44下打和輸

我玩左三次
一次42,兩次44

第一round輸俾佢就會放水
但其實冇so到
你第二round都要追22下以上

聽人講遮左隔住離條友同熄聲兩場就過左

玩返第8章
唔怪之得雷諾一聽到cloud話自己係1st會笑9佢

有tifa 唔望走去睇個男人

我一遮住佢就過咗

我自己咁玩,
你當對手兩回合44下LA
打和當輸下
其實見TIFA郁一下就O禁一下,動作係好生硬
一般黎講可以每回合22下
我會建議第一回合最後五秒加速O禁
正常會衝到23-24下
第二回合求穩定22下就得

我都玩到呢度~
感動死老子
等咗幾多年...

過咗14章仲有冇得回報battle report

已爆一周目，請問屬性石可以係邊到攞多粒？依家得一粒

唔好意思再問多句，我download 左了，如果唔用keyboard 的話係咪只可以用Xbox 360 有線手掣駁電腦？謝謝你

下集或如果有patch
最好更新個視點可唔可以拉到中間再遠d
如果而家係3, 最好可以去到5 - 7
咁近個人放到咁大究竟做乜鳩
係城仲難睇,個人都遮撚住哂,攪到好撚暈
可以zoom到70% 會正好多

屌...講開CAP圖...用唔到PSN的情況下如果要CAP圖是否只能用USB過?
但佢又成日話USB連唔到...屌...

有

Burst上到400

做哂14章支線過去圓盤前有冇執個信

冇啊

玩二周目會唔會多左魔石
定有幾多粒係固定

rip
執信同時有第2粒屬性

二周目返去解返仲有冇另外範圍石可唔可以再執

範圍石好似得1粒
果度要解哂支線先可以再執

我連Normal巴哈姆特都打唔贏覺得自己係垃圾

我會努力的

佢係外國真係碾壓地高 日本就反而正常
睇個d ff7 trailer reaction一野tifa出就成場顛曬

我連twitter再用手機下載

Usb Ps app 用唔到就得Twitter

轉人引怪拉仇恨值就易打
同埋注意血量就得
Normal有得回MP好易打㗎咋
試多幾次肯定過到

等佢儲氣先出技cut佢，唔好亂用ATB
C就用英勇 T就用下段踢 B就用狂射果招
你一周目打巴哈係難打啲

連登有愛，謝謝大家今晚返去會reset過啲武器，之前未開絕處逢生

可以3粒，古留尾根支線任

魔法果招護盾可以減一半傷, 好好用

應該係9章個gym 項目既中級獎品黎

我十四章有得玩返？

中級好難

1st得4個，緊係笑鳩Cloud

我放棄啦tifa，因為以為巴哈飛來飛去，用花女好d

第十四章果個另一個gym項目黎，唔記得獎品係咩

其實花女加TIFA先最勁🥴

又有人話第14章，你去睇下先啦

opps，咁miss了

用左emoji添

放工了，晚點衝進度

係咪加埋黑人好d,放棄白卡佬

仲要做支線，都未到圍牆街

邊度講1st得4個？

4個各有特式, 4個都好勁

巴雷特真係穩陣架咋，隻王力竭時用Tifa疊傷mk雲同花女輸出既時候，你會發現新世界

Agogo

佢把海神鉗勁撚到

但我玩落出發點都係坦黎

佢普攻一吓撼地即break
惡撚過人中之龍

我今晚試玩下先

btw唔知用狂暴介指會點呢

穩陣係 但你講最勁肯定有cloud份

點解鬼佬咁喜歡tifa，不過我睇開有個美國streamer反而喜歡aerith多啲

原來唔止4個?

想問下ps app點過圖，平時好少用psn，thanks

已知得4個

大波幼腰老婆type

CC果到講本身得3個，之後Zack升埋上去一既話已知應該4個

人人點解鍾意就唔同
我自己就係因為佢同cloud ge故事好令我感動
已97故仔黎計

今次主題曲入邊呢句歌詞
This time, I will never let you go.
係咩意思呢？

我自己比較喜歡tifa個性格

ac有5個1st 路法斯認證
路法斯: 黎合作啦 前神羅soldier
cloud: 自稱架

用cloud嘅視角去睇就明

我唔見咗個密碼...用唔到psn
點用twitter?麻煩講多2句

想問下 點解打到14章 但無得買秘銀劍

果時我睇到佢自抽我都笑左

你用唔到psn好似分享唔到去twitter

咁點

我都沒。雖然唔勁但少招技...

Psn 冇得reset password?

想問下招凌風破買咗但用唔到嘅

你開多個psn
用手機app對話 腥圖 完

battle setting 轉limit

limit只能用1招咋咩？

x2 老婆格

原來CC講

mk仔上時間上盾無腦用反擊架勢
輕鬆屌打巴哈

應該有其他無提過既1st,唔係zack都唔會咁易響大屋度搵件1st衫比cloud cosplay啦

反擊架勢世界第一

C：果件衫本來係留俾我

1st都無制服 點cosplay

一周目都唔知咁撚屈機
二週目唔夠打開始試技就用死mk仔

雷諾心諗：咁撚廢都做到1st?

一周目打長髮佬用呢招屈死佢

Cloud 毒撚嚟的

條紅毛比cloud屌打

黑色果件咪1st制服

次次打完周身傷 光頭佬就勁喇
傷痕都無

祈禱好難掌握使用時機...
佢用2格ATB...等儲得來都死撚咗...儲定先又覺得浪費...

但係曲尾 Go on, Howling and Hollow.

講打得快一定係tifa，唔駛break打出break既傷害

其實4條友有唔同勁法，個設計師抵讚

黑色嗰件係Zack件衫嚟
本身1st就係著便服咁
Zack嗰件只係2nd嗰件嘅黑色
Cloud最多都係cosplay Zack

放巴雷特身上，睇情況用3角谷多一格atb即用祈禱

即係R1防反?

武器招黎

雙刺劍技能黎

巴打無玩過cc?
黑色係1st制服,2nd係藍色,cloud果件唔係zack果件

講緊原版cloud嘅感受
上次救唔到aerith
This time, I will never let you go.

其實好多講法
你話係tifa 同cloud 都得

冚球鏟都唔care，剩係想留喺cloud身邊

一周目未學反擊比佢電到仆係度幾次

之前有篇訪問講過首歌嘅視點係cloud

你有無玩過
4個1st得Zack著過黑色
嗰件係soldier制服嚟 唔係1st制服
一開始Angeal同Zack都係著紫色
Zack升1st先轉著黑色

i mean cloud 睇tifa

光頭佬勁呀，赤手空拳1打2仲要2個有武器都只係爛左幅超

Zack: 渣架 唔好話係我嘅存在證明

我都想有個咁嘅老婆/女朋友

Cloud都好正 其他人講唔算 Tifa講先算
溝死女

點解係cloud睇tifa?
上次cloud最後都有同tifa一齊

Cloud :無你咁勁考到上1st

巴打不如google睇下Angeal個人設圖

其實係cloud對zack
真愛

用心製作, 見到Zack 揹住Cloud 吊

之前作曲講過首歌係Cloud一個人喺雨中

講啲咩?

其實係sephiroth對cloud

GAY

btw我覺得呢首歌好普通 旋律方面完全吸引唔到我

有冇得用red13????

49分,zack升職,呀頭叫佢換返套1st制服,下一幕就係佢由紫衫換黑衫

sephiroth細胞永遠係cloud體內

今次remake其實sephiroth都幾gay

算啦 你話係就係 明明另外兩個1st著到咁樣
都要話係1st制服

我唔知自己係邊個 但你同我講過好久不了吧cloud 你既說話一直支撐住我 就算我唔知自己係邊個 但有樣野我可以肯定 我係尼布爾海姆同你一齊長大ge cloud
所以你唔洗擔心 我唔在乎人地點睇我 只有你講既先算數

結尾歌嚟講Why無得輸
不過啲人係J個歌詞 首歌唔算好好聽

CC入面真係有講係zack升做1st之後嘅衫嚟

駁唔到

Ok you win
得兩個人著嘅制服

GAY but true

當你聽首歌再配埋zack死後cloud自己一個行去midgard就好有feel

祈禱有得刷 我4粒 怪盜個支線任

Sephiroth: 正所謂 我中有你 你中有我

原來你講緊原版timeline

不得了甜到糖尿病

Price of freedom冇得輸

多謝remake洗走咗 變咗同aerith擦身而過

成日對住cloud笑

我玩中文真係無印象

奸笑唔同

想屌

求編號

樣

笑撚死人

Sor咯 記得唔清楚

咁多

未到手。重磨緊14章支線...

Tifa 個㨾太完美

但近期一篇討論劇情的文章，卻讓許多玩家崩潰了，有玩家就問到敏感話題「蒂法與克勞德在1997年版本有啪啪啪嗎？」，隨後還貼上了1997年「方塊人版」FF7遊戲畫面配上中文翻譯字幕，原來在最終決戰前，玩家只要滿足特定條件（好感度夠高），就能開啟與蒂法的神祕對話

蒂法：「只有我們兩個，沒有家可以回，也沒有甚麼人在等著我們...但只要和克勞德在一起，只要有克勞德陪在我身邊，我...」
克勞德：「現在你就在我身邊，可是我卻不知道該說些甚麼...」
蒂法：「想告訴別人你在想甚麼，不一定要透過語言」（畫面漸暗）

（到了早上）
蒂法：「早安．．．克勞德。」「這樣的日子，也許再也不會有了，所以讓我擁有這一刻吧。」

（回到船上）

蒂法：「回來不用講一聲的嗎？」
同伴：「要事先跟你們講我們回來了，就沒好戲看了」
（隨即蒂法爆頭崩潰在旁邊）

原文網址: FF7蒂法克勞德「啪啪真相」曝光 玩家看完崩潰：小時候沒上到車 | 胖丁呷麵 | 鍵盤大檸檬 | ETtoday新聞雲 手機版 MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

原文網址: FF7蒂法克勞德「啪啪真相」曝光 玩家看完崩潰：小時候沒上到車 | 胖丁呷麵 | 鍵盤大檸檬 | ETtoday新聞雲 手機版 MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

看到了這段遊戲影片，許多玩家紛紛崩潰留言，「為什麼我小時候沒這段」「我的童年被毀了+1」「這個意思是他們在打野砲嗎？」「自己當年沒啪到，看到別人說有啪到還一副理所當然的樣子，當然崩潰」「當年才國小，又是日文誰會看的懂阿」

原來在當年的遊戲訪談中，製作人北賴佳範與劇本野島一成就提到了當年礙於遊戲平台，沒辦法做的很露骨「原本是想要做的更明顯的，自然一點，但最後就只能這樣」製作人如此說著，而這個訪談可說是官方證實了克勞德與蒂法的「啪啪真相」到底如何。
隨著《重製版》的推出，不少老玩家就接著討論這段最後的「隱藏劇情」到底會怎麼重現遊戲之中，「贊成最後分成人版與普版」，但是一想到史克威爾以前光是出《FFXIII》全系列就拖了將近13年，如果真想要玩到這段劇情，可能要先擔心遊戲會不會爛尾吧嗚嗚～

原文網址: FF7蒂法克勞德「啪啪真相」曝光 玩家看完崩潰：小時候沒上到車 | 胖丁呷麵 | 鍵盤大檸檬 | ETtoday新聞雲 手機版 MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

原來97年已經有眼前一黑

今晚返去繼續引體上升地獄 拎唔到腰帶唔繼續

我想問有無巴打都係裝ff7落外置ssd？

你哋loading time係幾耐？例如開game同埋入chapter。

我本來裝落ps內置普通hd，嫌佢load得慢搬咗落ssd，但係發覺好似冇分別。

對比mon hunt會係load快勁多。

我屌晒你地個份

ff呢d剩係入game load一次分別唔大

有冇得join

最尾個幅圖好正

原作係其實Tifa去咗honey bee 做雞？

LOAD SAVE 30秒左右，內置SSD

果段cut 左冇出街，你當製作人最後改變主意啦

你pro機？

我普通機外置ssd

廢案黎，而且日本風俗店應該唔等於妓院啊

最高紀錄都係43平手
屌啦星 玩左兩個鐘得兩次平手

老師都係學跳舞
tifa bb 最多都係賣藝尊重plz

普通，成4年前既機黎

係呀，日本屌屎忽都唔係性交添

新版個場高檔左好多

點解講到原著好似好成人向
不過remake支線故事對話緊果陣啲音樂真係好人中之龍feel

無 有關係?

直頭都無比tifa去honeybee了 日本仔可能都知而家風氣係咪都話女係雞

又幾似喎衰鬼

44-40都有機
我perfect地做到45果次就40 43平手 44平手都試過

雞，全部都係雞

唔成人 你睇下佢做愛都要咁隱晦表達出黎令到咁多人唔知就知佢老少咸宜

npc最多44
去到44就會跌低再上都唔再做

BGM分你心
我focus Tifa 條腰個位置禁 其他人就focus Tifa 對波禁

好似cut左條橋

又冇係房,野戰咩,只係傾左成日

我集中喺tifa對腳到
其實後面加快已經唔使驚太快襟跌低
反而係襟錯

好多人唔知Tifa 同Cloud仆過野

原來大家focus既位置都唔同 各自搵方法

好感度 隱藏數字

本身係set到係飛船陸行鳥房搞 但北瀨話太露骨改到而家咁
最後有無搞野睇好感 過50就好似上面咁 仲會見到tifa除頭cool
無50就齋表白 barret d對話都改到係聽 唔係睇到 tifa亦都唔係怕醜到跪係地 只係怕醜望地下

自己數1234

同其他人傾可以做返深𥖁下同中級

Barret 有得睇咁正

有冇source

本身諗得前衛啲 不過怕啲毒撚受唔住改咗

咁點解原作honeybee 有Tifa幅相？（睇到Ching comment,自己冇玩）

睇返上面10幾個comment

其實好似係煙剷發現先，叫人唔好叫佢地，繼續睇/聽應該成team都有份

啱啱十四章冇得用aerith
但係戰鬥報告仲差發動幻像兩次
點算

你意思係remake cut 咗？

練lv係打三人定4星2人 競技場

原版都cut左，只係d人係檔案堆度挖返d data出黎還原先至知道。

因為個d 係洩漏出黎ge相
修改版已經del曬

原來係咁

下集應該有

求救

拆幻像粒珠比其他人用咪得

唔係綁死㗎
Thxxxxxxx

remake 呢一幕幻想下已經

幻象有咩用？
冇用過

Max ATB gauge +1

好似多一格ATB
老實講 我解左個任都無再用過

咁其實真係做左雞？
有相喎
唔係有得幫襯點會出相
只少都有過客搵過
tifa 破鞋黎

以前整game無乜道理限制，現在又要非白人做主角，又唔可以賣身材，女權至上，都cls

咪係
Max 加一格都唔知有咩用

都話棄案 人地畫左幅圖丟左落垃圾桶你係垃圾桶巢翻出黎

好辛苦先儲到limit 用係呢度

加一格可以攻多次，爭爭好遠
敵人特別係大佬級burst有時就係爭一吓大招你打佢唔死

原作真係想佢做雞
好撚顛

咪係 將概念圖啲故仔都可以當真

乜野係破鞋?

慳返啖氣算啦，你解幾多次佢地都唔會聽

原作最後仲想陷家鏟tim 最後打薩菲羅斯揀三個人入隊 其他人全死
所有人都同意 係最後比野島叫停左

我未開hard mode可能唔唔覺，但係一招limit 抵唔返條數咩？

見到堆username 以為自己入左mon hunt po

班撚樣痴撚左

女主做雞真係顛

You disturb me xxx ...

呢隻game limit技難儲，因為打得順冇俾人扣好多血出唔到limit

你用ability技，把握burst時機打佢一大套會好過你等條limit bar

不過我都冇用呢粒珠

全部都係雞.jpg

用Barret 最勁用法係點？

全程拉距離慢慢射？

有乜石必用

有無陸行鳥H漫

錫菲羅斯係咪已經係半個星球嘅意志嚟
乜嘢都搬佢出來

Barret 搭屬性石

...

返唔到轉頭

毒撚雲見到女神做雞三萬蚊過夜從此發憤圖強，俾佢悟出超究武神霸斬

拎左諸神黃昏艾莉絲裝 每場開波已經有全隊盾都幾爽

田畑都好大責任啦
接手v13之後完全推倒重來 (隔離吉田都無佢咁激進)
舊劇本 舊資源(王都)通通唔用 堅持整新場景
盲目open world 將時間資源浪費晒去整地圖
結果作為一隻RPG 連一條完整故事線都做唔出
改到個劇本基味極濃 女主一出場就瓜
本身Game都未做好 仲整電影版
既然做唔切 未出住上半集先囉 好過依家有頭爛尾無中間 玩完個個屌

關事咩
田畑接果時唔係都未全力開發嫁咩

吓 1st係可以自定裝備
應該係有一套1st制服
但係可以比1st自己揀着唔着咁解 睇g同s就知
係Angeal份人古板着制服
zack最親Angeal 跟佢着法有咩咁出奇
Angeal死之後zack都跟佢gel咗個大all back頭啦
不過要講其實今次remake個電單車佬都冇跟規矩戴番個3rd頭盔啦 其實都係為咗方便設計角色啫
冇必要拗

無拗 討論下 當記返多樣野

片尾個BGM再加credit痴線家，完全係電影規格

有創意少少

搞TA結局

開定
[PS4] Final Fantasy VII Remake [集中討論區 - 14]

成條limit儲完出limit技唔好?

係囉

佢burst我直接用limit 打咪仲爽

FF已經好耐之前跨種族咁做主角啦
FF7已經又黑人又狗，Cloud係生化人 仲想點
Part 2 仲Vincent 後天吸血鬼 尤菲亞裔 機械貓一隻

想問
如果remake都跟廢案出tifa係雞
大家接唔接受到

唔得

講跨種族ff9先勁

15故事同設定都係沿用野村，只係左cut右cut到一隻完整game嘅份量叫有頭有尾
而且田畑受命已經係2013年中，2016年尾係佢拖完又拖嘅deadline，出住一半根本冇可能批，中間用DLC係折衷方法，但玩家唔受
浪費資源當年佢一接手都有講，佢半路加入15團隊嗰陣，見到成班員工咁多年來都唔知自己做乜撚，流程、戰鬥全部未搞得概念片(睇V13 trailer），成隻驚完成度30%，明屌野村監督無能
SE有個特色，啲大方向同工序安排不知所謂，基層員工好多時間撚好啲場景同美術

田畑係雄心壯志想做救世主，15仆街佢有責任，但主要在佢睇小執3A大作爛攤子難度，俾北瀨出手得兩年時間都要死

Btw，我到依家都未玩過皇家版，唔知改到有幾好，身邊得我一個柒頭有買15

FFXIV既吉田算呂算執屎執得最好

根本係成隻game重製過

二輪hard唔係打BOSS難係比兵仔圍易死好多囉

cloud帶先發制人完全冇問題喎
兩下連斬9成清場

未有諸神黃昏之前
善用cloud嘅高速連斬就好易清小怪

我覺得點都無搞頭 都係SUP同副打手既角色
用埋最高物攻武器 都係偏低攻
但佢hit 數高 我想試下升爆2粒幸運比佢
睇下暴擊流有無得諗

反擊世一

裝果碌鐵球打近戰

打boss先用反擊
清怪用連斬先快

HARD果陣Barret快速儲ATB負責復活/祈禱/幾好，有霸體都冇咁易死